王毅回應中興被罰:反對單邊制裁

在記者會上，有美國媒體詢問面對美國新的貿易保護主義措施，中國將有何應對。外長王毅反問，是指今天早上關於中興(00763)的消息嗎？

他說，中國政府一貫反對外國政府對中國企業進行單邊制裁。同時，也一直要求中國企業在海外合法經營。中國政府的主管部門會繼續關注企業是否受到了公正對待。

美國政府今早宣布，中興通訊被控對伊朗銷售美國科技，違反了美國出口管制法律，公司已同意認罪並支付8.92億美元罰款。

Source : HKEJ

個記者應該追問南韓果單落佢面

你咁沙塵咪制裁番佢囉

罰蘋果

南韓樂天呢？

樂天超市大陸關4家店後 其他多家店也遭以消防檢查之名臨時查封

依法治國

中國政府一貫反對外國政府對中國企業進行單邊制裁

咁你中國罰埋佢咪雙邊制裁囉
夠公平未

人唔笑，狗都吠

邊到有雙邊制裁

高通罰嘅錢唔係俾你哋政府咩？

你罰埋一份未唔單邊囉
又有得cap埋水

這些所謂的中國大陸官員，講句話都係前言不對後語！無邏輯性！籠門任搬！

支那人真係好撚蠢,又出動到口交部
姐係擺明話比人聽中興果單野係支共策劃

支那一齊罰先岩